Ngô Đức Minh -> UN Lyan
	- Hoàn thành các nhiệm vụ liên quan đến usecase checkin thẻ
	- Báo cáo đầy đủ
	- Tuy nhiên báo cáo trình bày chưa được đẹp
	- Biểu đồ lớp của nhóm vẫn đang trong quá trình chỉnh sửa, nên không phải bản cuối cùng